有線新聞：警方拘捕四名元朗區議員 涉嫌組織未經批准集結！

4名

721 唔見人

組織其他人參加未經批准集結

萬能key 告唔入都塔左先徇私枉法 popo 就係法律

公安條例好似係3人或以上

國安法呢
唔夠膽用啊

30人以下遊行不需申請

9拉

三個或以上。。。
啫係例如你+你老母+你老豆已經可以係非法集結

其實唔關幾多人事 佢地係分開被捕
佢地同一般行街o既巿民係一樣
但啲狗話佢地令到好多記者跟住 係非法集結喎

依家拉最遲21號晚就要放

9up到咁

一個人非法集結都拉過啦,仲研究做乜

3人係非法集結
而非法集結要有破壞社會安寧既元素

30人以上就要申請
今年佢話好多市民同記者隨行

“而其實申請集會遊行要警方批準其實係同基本法係有d衝突”

佢話組織既話 即係話記者工作係非法集結啦 佢敢唔敢啊

人哋特權階級有咩唔敢

踢保、人身保護令

推

強囝都失勢啦 仲亂咁黎？
快啦
唔提堂唔係人啊

我唔識佢哋㗎喎 佢哋要跟住嚟我都冇計

咁人哋鐘意訪問我都犯法

依家係9拘捕. 囚住/玩你48小時
跟本就無証據可以起訴你.

靚女被痴漢跟蹤咪非法集結

未經批準集結係30人，唔同非法集結。

過時法例

放走之後暗角再拉 賤到仆街

香港警察就係冚家剷

唔撚敢告國安法？

Push

食撚屎啦賤種狗

拉埋記者喇

多謝天水連線手足

push

車厘龜呢屌

痴撚線

721拉人未呀屌你老母